{
  "French Revolution": "法国大革命",
  "Jeremy Bentham": "杰里米·边沁",
  "Communism": "共产主义",
  "Isaiah Berlin": "以赛亚·伯林",
  "Social movement": "社會運動",
  "Industrial Revolution": "工业革命",
  "James II of England": "詹姆斯二世 (英格蘭)",
  "Mahatma Gandhi": "圣雄甘地",
  "Religion": "宗教",
  "Pump": "泵",
  "Arab Spring": "阿拉伯之春",
  "American Civil War": "南北战争",
  "Natural disaster": "自然灾害",
  "Han Fei": "韩非",
  "Chinese Civil War": "国共内战",
  "Theory": "理論",
  "English Civil War": "英國內戰",
  "Ernest Renan": "歐內斯特·勒南",
  "Plato": "柏拉图",
  "Steam engine": "蒸汽机",
  "Texas Revolution": "得克萨斯革命",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Swami Vivekananda": "斯瓦米·維韋卡南達",
  "Social constructivism": "社会建构主义",
  "Conflict theories": "冲突理论",
  "Institution": "制度",
  "Leo Strauss": "列奥·施特劳斯",
  "Vulgar Latin": "通俗拉丁语",
  "Montesquieu": "孟德斯鸠",
  "Libertarianism": "自由意志主義",
  "Karl Popper": "卡尔·波普尔",
  "Louis Gabriel Ambroise de Bonald": "波納德",
  "Civil war": "内战",
  "Capitalism": "资本主义",
  "Political philosophy": "政治哲学",
  "Immanuel Kant": "伊曼努尔·康德",
  "Feudalism": "封建制度 (歐洲)",
  "Military": "軍事",
  "Karl Marx": "卡尔·马克思",
  "Monarchy": "君主制",
  "Mohism": "墨家",
  "Collectivism": "集体主义",
  "Social science": "社会科学",
  "Guy Debord": "居伊·德博",
  "Jean-Jacques Rousseau": "让-雅克·卢梭",
  "Boycott": "杯葛",
  "Political warfare": "军队政治工作学",
  "Samizdat": "秘密出版物",
  "Aristotle": "亚里士多德",
  "Revolution": "革命",
  "Guerrilla warfare": "游击战",
  "Xinhai Revolution": "辛亥革命",
  "Power (social and political)": "權力",
  "Russian Revolution": "1917年俄国革命",
  "Democracy": "民主",
  "State (polity)": "國 (政治)",
  "Discrimination": "歧視",
  "Mozi": "墨子",
  "Francisco Franco": "弗朗西斯科·佛朗哥",
  "Rebellion": "舉事",
  "Robert Michels": "羅伯特·米契爾斯",
  "Max Stirner": "麥克斯·施蒂納",
  "Giovanni Gentile": "乔瓦尼·秦梯利",
  "Four occupations": "四民",
  "John Locke": "约翰·洛克",
  "Economy": "经济",
  "Émile Durkheim": "爱米尔·涂尔干",
  "Hugo Grotius": "胡果·格老秀斯",
  "Dictatorship": "獨裁政體",
  "José Ortega y Gasset": "何塞·奧特嘉·伊·加塞特",
  "Carl Schmitt": "卡尔·施米特",
  "Rights": "权利",
  "Muhammad": "穆罕默德",
  "Peter Kropotkin": "彼得·阿列克谢耶维奇·克鲁泡特金",
  "Fascism": "法西斯主义",
  "Structural functionalism": "结构功能主义",
  "Hippolyte Taine": "依波利特·阿道尔夫·丹纳",
  "Bolivarian Revolution": "玻利瓦爾革命",
  "History of the world": "世界歷史",
  "List of revolutions and rebellions": "革命和叛亂列表",
  "Classless society": "無階級社會",
  "Psychological warfare": "心理战",
  "Political repression": "政治迫害",
  "Indian independence movement": "印度独立运动",
  "Joseph de Maistre": "约瑟夫·德·迈斯特",
  "Józef Piłsudski": "约瑟夫·毕苏斯基",
  "Property": "財產權",
  "David Hume": "大卫·休谟",
  "Vladimir Lenin": "列宁",
  "Al-Ghazali": "安薩里",
  "Philosophy and economics": "经济哲学",
  "Madrid": "马德里",
  "Colour revolution": "颜色革命",
  "Famine": "饑荒",
  "Commercial Revolution": "商业革命",
  "Jean Baudrillard": "尚·布希亞",
  "Technology": "技术",
  "Mikhail Bakunin": "米哈伊尔·亚历山德罗维奇·巴枯宁",
  "Civil disobedience": "公民不服從",
  "Philosophy": "哲学",
  "Augustine of Hippo": "希波的奥古斯丁",
  "Psychology": "心理学",
  "Niccolò Machiavelli": "尼可罗·马基亚维利",
  "Cognitive psychology": "認知心理學",
  "Justice": "公平正義",
  "Henry David Thoreau": "亨利·戴维·梭罗",
  "Social constructionism": "社会建构主义",
  "Culture": "文化",
  "Averroes": "伊本·魯世德",
  "American Revolution": "美國革命",
  "Philosophy of education": "教育哲學",
  "National liberalism": "民族自由主義",
  "Regime change": "政权更替",
  "Bernard Bosanquet (philosopher)": "伯納德·鮑桑葵",
  "George Washington": "乔治·华盛顿",
  "Iranian Revolution": "伊朗伊斯蘭革命",
  "War": "战争",
  "Michel Foucault": "米歇尔·福柯",
  "Jurisprudence": "法学",
  "Legalism (Chinese philosophy)": "法家",
  "Coup d'état": "政變",
  "Decision-making": "理性决策",
  "Gustave Le Bon": "古斯塔夫·勒庞",
  "Adam Smith": "亚当·斯密",
  "Cultural Revolution": "文化大革命",
  "Utilitarianism": "效益主義",
  "Authoritarianism": "威权主义",
  "Nonviolent resistance": "非暴力抵抗",
  "Political science": "政治学",
  "Rosa Luxemburg": "羅莎·盧森堡",
  "George Santayana": "乔治·桑塔亚那",
  "Russell Kirk": "罗素·柯克",
  "Peace": "和平",
  "Charles Fourier": "夏尔·傅立叶",
  "Political corruption": "政治腐敗",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Mandate of Heaven": "天命",
  "Advocacy group": "倡导团体",
  "Ideology": "意識形態",
  "People Power Revolution": "人民力量革命 (1986年)",
  "Social contract": "社會契約",
  "Structuralism": "結構主義",
  "Groundwater": "地下水",
  "Charles Tilly": "查爾斯·堤利",
  "History": "历史",
  "Chanakya": "考底利耶",
  "Berlin Wall": "柏林圍牆",
  "Force": "力",
  "Revolutions of 1848": "1848年革命",
  "Digital Revolution": "數字化革命",
  "Law": "法律",
  "Noam Chomsky": "诺姆·乔姆斯基",
  "Society": "社会",
  "Friedrich Nietzsche": "弗里德里希·尼采",
  "Spain": "西班牙",
  "Surface of revolution": "旋轉曲面",
  "Milovan Đilas": "密洛凡·德热拉斯",
  "Herbert Spencer": "赫伯特·斯宾塞",
  "Harvest": "收割",
  "Alain Badiou": "阿兰·巴迪欧",
  "Sociology": "社会学",
  "Jürgen Habermas": "尤尔根·哈贝马斯",
  "Robert Nozick": "羅伯特·諾齊克",
  "Mobilization": "動員",
  "Thomas Aquinas": "托马斯·阿奎那",
  "Slavoj Žižek": "斯拉沃熱·齊澤克",
  "Referendum": "公民投票",
  "Friedrich Engels": "弗里德里希·恩格斯",
  "Social psychology": "社会心理学",
  "Marxism": "马克思主义",
  "Samuel P. Huntington": "塞繆爾·P·亨廷頓",
  "Thomas Hobbes": "托马斯·霍布斯",
  "Edmund Burke": "埃德蒙·伯克",
  "Class conflict": "阶级斗争",
  "Vaisheshika": "胜论",
  "Glorious Revolution": "光荣革命",
  "Riot": "骚乱",
  "Antonio Gramsci": "安东尼奥·葛兰西",
  "Vilfredo Pareto": "帕累托",
  "Storming of the Bastille": "攻占巴士底狱",
  "Jean-Paul Sartre": "让-保罗·萨特",
  "Shang Yang": "商鞅",
  "John Rawls": "约翰·罗尔斯",
  "Communitarianism": "社群主義",
  "Persecution": "迫害",
  "Oxford English Dictionary": "牛津英語詞典",
  "Confucius": "孔子",
  "Individualism": "个人主义",
  "Anarchism": "无政府主义",
  "Cuban Revolution": "古巴革命",
  "Gottfried Wilhelm Leibniz": "戈特弗里德·莱布尼茨",
  "October Revolution": "十月革命",
  "Cicero": "西塞罗",
  "Ayn Rand": "艾茵·兰德",
  "Social change": "社会变迁",
  "Social Darwinism": "社会达尔文主义",
  "John Searle": "约翰·罗杰斯·希尔勒",
  "Latin": "拉丁语",
  "Conservatism": "保守主义",
  "Eric Wolf": "艾瑞克·沃爾夫",
  "William III of England": "威廉三世 (奥兰治)",
  "Talcott Parsons": "塔尔科特·帕森斯",
  "Albert Camus": "阿尔贝·加缪",
  "Recession": "经济衰退",
  "Alexis de Tocqueville": "亞歷西斯·托克維爾",
  "History of Europe": "欧洲历史",
  "Herbert Marcuse": "赫伯特·马尔库塞",
  "Hannah Arendt": "汉娜·阿伦特",
  "Sri Aurobindo": "師利·奧羅賓多",
  "Sun Yat-sen": "孫中山",
  "Revolutions of 1989": "东欧剧变",
  "Arnold Gehlen": "阿爾諾德·蓋倫",
  "John Stuart Mill": "约翰·斯图尔特·密尔",
  "Socialism": "社会主义",
  "Election": "選舉",
  "Auguste Comte": "奥古斯特·孔德",
  "Philosophy of history": "历史哲学",
  "Mencius": "孟子",
  "Confucianism": "儒家",
  "Bertrand Russell": "伯特兰·罗素",
  "Liberalism": "自由主义",
  "Regime": "政权"
}